{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67319&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주풀빌라467"
    },
    "text": "このペンションは全客室を備えており、プールビラ施設を提供しています。 仏国寺までは車で6分、瞻星台は車で2分、東宮と月池は車で9分の距離にあります。 客室はすべて個別プールがあって便利です。 ぬるま湯は無料で提供されますので、事前予約をする必要はありません。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペットの出入りは許可されません。 また、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 また、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは全客室を備えており、プールビラ施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "仏国寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仏国寺までは車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "瞻星台までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "瞻星台までは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "東宮と月池までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "東宮と月池までは車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室はすべて個別プールがあって便利です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯は予約が必要ですか？",
            "answer": "ぬるま湯は無料で提供されますので、事前予約をする必要はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損に対して責任を持ちますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 386
    }
}